====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle est une société dédiée à la conduite d ' un grand projet urbain sous l ' égide de la collectivité locale (Ville et Communauté urbaine) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

